Курсовые работы. Факультет КНиИТ. НИУ СГУ им. Н.Г.Чернышевского

1 курс - Треугольник Паскаля. Применение и свойства.
2 курс - Преобразование формализмов для регулярных языков.
3 курс - Двумерные алгоритмы отсечения.